唔睇淡樓市就係AA狗同埋迫人買樓

總知就要睇淡啦，如果唔係你就係AA狗。

唔睇淡即係唱好個市，迫我地買樓啦

買樓，按足九成，做業主，下一個李生就係你

淡友：非黑即白，唔睇淡就一定要買樓

睇好都要有個原因
多數人原因就係自己買左樓

又係你條垃圾, 你依家好撚驚咩, 開咁多鳩post都阻唔到樓價跌架

咁唔係AA囉
係嗰啲想有人接火棒托市，俾機會佢脫身既賤種狗

咁如果無樓，唔係做地產，又唔係睇淡，果啲係咩人？

其實我真係好想知，點解你會睇好？有咩原因呢？真心想學野。

我有刻意去搵好友嘅理據，但來來去去都係嗰D，而且唔係AA就係業主。

我唔睇好，但都唔睇淡。

相信呢10年都會呢個價位上下浮動

不如你講下點解會大跌？

除咗AA狗外我都唔明有咩人日日都叫人買樓

我突然間諗到，樓主可能係誠哥，覺得自己賺太多想俾人賺下

你地d 硬好都係咁架啦 人地話跌你就話人跌左都無錢買 其實有咩咩嘈
講真如果你地真係自住驚西 理得人地點唱淡姐 層樓跌到9成都唔關你事啦 反正錢你又借左 屋你又係要住 何必同人地嘈

你都on9，我從來都無叫人買樓，我係睇唔到大跌理由，我唔睇淡，唔等於睇好。
之後你就話人係AA, 叫人買樓。
我真係屌你老母

樓主就係想扮中立唱好
應該係3zero，It仔，或者青山道ching的分身acc

我無樓，唔係做地產，但唔覺得個市會咁淡，不如睇下一年後點樣？

你有無見過誠哥上網屌鳩人唔買樓唱鳩衰個樓市？

係大業主得閒就揾女屌仲上網同人嘈？

你咪係果啲專搵唔係睇淡果啲人，入人地個post攪事囉

不如睇下一年後點咪得囉，事實就係事實

上連登呢d平均年齡18都未夠既地方搵人接火棒咁有趣

現實個市跌緊喎
點都係你解釋橫行之說啦下話

我覺得未必會大跌，但有以下原因我唔睇好：
1.進入加息周期
2.貿易戰，經濟環境轉差
3.大陸本身都唔多掂
4.環球收水
5.樓價升幅過去十年遠超人工升幅，一早超出正常人能力範圍

係呢個環境下，我諗唔到咩原因繼續支持樓價上升。
橫行就唔係無可能，但一手樓賣唔曬加空置稅會令發展商減價走貨，二手樓會受累，加上如果加息持續，唔係個個業主都頂得順，買家亦更難上會，樓價就自然會跌。

所以我都係觀望中，呢一年都唔會買住，真心學野想睇吓點解而家唔買會後悔。

利申：準買家，現在都買得起

哈哈哈

唔俾人講嘢？

連登仔:
樓市升=就快爆 買貴左 等跌先買
樓市跌=淡市 跌到咁買入變負資產

總結:連登仔冇錢

咁樣叫做關你撚事

班硬淡收左邊個錢？

你提醒左我一樣野
如果18歲就要出黎做野
唔做aa可以做咩

睇淡可以係自己揸樓，又可以係等位揸，你乜撚都唔係重唔係關你撚事？

樓主心態根本硬好扮持平
成9日問點解會跌點解有災

我認為買樓賣樓都唔應該

睇好樓，自己又唔買樓,死開po睇好樓，叫人好去買樓，真係最撚狗

點樣硬好

我唔睇淡 都唔睇好，唔建議大家買樓，亦唔建議大家賣樓

無記錯係低智區成員黎

冇樓/唔係等位入/唔係等賣
果班垃圾連登仔最撚廢
冇資格出聲

頭腦風暴法

點呀契爺

其實如果你覺得樓市未來十年都唔會升，對於樓市gogogo友來講你已經係淡友。

睇好又唔入市

對唔住囉

真係好似果d把口講反對港獨，但支持港獨言論自由

無個升字都係淡

連登仔咪咁 得把口

純粹多人討論呢個話題，所以我開其他嘅睇法。想睇下點。

收到回覆主要係幾類

1. X你老母
2. Aa狗
3. 業主想人接火棒

4. 有小數人會真係分析，就好似你咁

大多數公屋金鐘m記連登仔
升果陣扮睇唔到 屌政府唔做野
跌果陣又走出來笑

冇人買咪
AA自己拎錢刷單囉

刷你lm 用大陸字